capítulo 1

Dan se encontraba corriendo por los pasillos de su escuela, se había retrasado, ya que la noche anterior se estaba divirtiendo con el conjunto de maquillaje de su madre, olvido por completo desmaquillarse esa misma noche, y al día siguiente a pesar de que se había bañado no logro removerlo del todo, por lo que se entretuvo en la mañana tratando de deshacerse de este, pero estaba tardando demasiado y se dio cuenta de que a ese paso no lograría quitarlo y llegar puntual a clases al mismo tiempo, así que decidió dejarlo, conservando el delineador sobre sus ojos.

-No creo que nadie lo note, no es mucho y solo es delineador- dijo preocupado tratando de convencerse a sí mismo, aunque en el fondo no estaba del todo seguro. Se aproximaba al salón de clases, y como era de esperarse ya iba retrasado.

-¿Puedo pasar?- una voz tímida interrumpió el silencio del aula. La profesora asintió a la petición de Dan con un leve movimiento de cabeza.

Se acercó lentamente a su lugar, pero Oh! Sorpresa unos pies grandes y pesados estaban sobre su banca, impidiendo que Dan se sentara, era Alan, un chico alto y robusto, su acosador personal.

Al mirar esto Dan se puso nervioso, mientras se acercaba a la escena iba eligiendo cuidadosamente en su cabeza que palabras usaría.

-C-Con permiso, A-Alan- dijo Dan, tropezando con su lengua, pues Alan le provocaba un temor inmenso.

-¿Qué dices nena? Habla más fuerte no te entiendo- respondió Alan con una voz burlona.

A Dan le molestaba que lo llamará así, y aunque realmente le agradaba sentirse como una chica cualquier cosa que saliera de la boca de Alan era un claro insulto.

-D-Dije, con permiso- Dan impuso una voz un poco más segura y alta, lo suficiente como para que Alan lo escuchará, pero aún así no pudo evitar emitr una voz quebradiza y mantener la mirada baja.

Alan parecía estar disfrutando el momento así que decidió darle más vueltas al asunto.

-¿Pero, por qué lo haría? Estoy tan cómodo así, además has llegado tarde y mis pies necesitan un lugar- dijo con una voz retadora.

Dan estaba un poco molesto, ya tenía suficiente con lo que le había pasado en la mañana y además había llegado tarde.

-No molestes, mueve tus pies de aquí- dijo mientras empujaba los pies de Alan fuera de la silla. Grave error, Dan no sabía porque lo hizo, nunca lo había enfrentado de esa manera, pero si sabía que estaba en problemas. Alan quedó sorprendido por la reacción del menor, lo miro molesto y fijamente.

-¡Estas muerto idiota!-

Gritó levantándose de golpe desde su lugar, e inmediatamente tomo a Dan del cuello de la camisa; Era algo gracioso ver aquella escena, ya que el mayor le sacaba una cabeza de estatura al menor, logrando así elevarlo un poco del suelo.

-¡Alan deja de estar interrumpiendo la clase!- el ataque del mayor fue interrumpido por el regaño de la profesora.

Antes de soltar la camisa del menor, se volvió hacia a él, quedando sus rostros a unos pocos centímetros de distancia, así fue como Alan pudo notar el delineado sobre los ojos del menor.

-¿Que es lo que tienes? ¿Acaso es maquillaje?- dijo mientras no lograba contener una pequeña carcajada.

Dan al ser descubierto se ruborizó, bajando el rostro para que no continuará viendo.

-Emm... Yo...- dan no sabía que decir, estaba tan avergonzado que solo dio media vuelta y se dirigió a su asiento, que ahora estaba libre. Se acomodó en su lugar y sacó sus libros para la clase, pudo notar que Alan no le quitaba la mirada de encima, pero decidió ignorar la penetrante y acosadora mirada.

Continuaron las clases como cualquier otro día, hasta que sono la campana que indicaba la hora del receso. Dan aún seguía avergonzado por lo que había sucedido, así que se apresuró a salir del salón para desaparecer de la vista de Alan.

Una vez afuera se dirigió rápidamente al baño de chicos, se aseguró de que nadie lo estuviera seguiendo, y también antes de entrar miró cuidadosamente a través de la puerta del baño para confirmar que estaba solo, y así era, tuvo suerte, así pudo ocupar el lavabo junto al espejo.

-¡Maldición!, ¿porque no se quita?- Dan batallaba para quitar el poco delimitador que quedaba en sus ojos. Echó un último chorro de agua con sus manos sobre su delicada cara, para después devolverse al espejo y notar que por fin había logrado removerlo todo.

-¡Perfecto!- Dan dijo aliviado, pero no por mucho tiempo.

-¿Por qué te lo quitaste? Te veías tan lindo- Se escuchó una voz gruesa y burlona desde el fondo del pasillo del baño.

Dan se estremeció al reconocer esa voz, pues sabia era ir Alan. ¿Cuando había llegado?, ¿Estaba ahí desde que entré al baño?, Dan se hacía esas preguntas, ni siquiera lo había escuchado, realmente creyó estar solo.

Finalmente dirigió su cabeza a donde provenía la voz, y allí estaba Alan, acercándose a Dan desde el otro extremo del baño.

-Sabia que eras raro, pero nunca me imaginé que hacías esas cosas ¿Sabes?- Dijo el mayor, quien ya se encontraba frente con el menor.

-Quiero decir, maquillarse es para las chicas, ¿acaso tú eres una?- cuestionó el mayor al no recibir una respuesta.

-Pues... Yo... No...- Dan simplemente no podía hablar, estaba muerto por el miedo y los nervios.

Alan lo miraba con una ceja levantada, esperando una respuesta clara, pero perdería su tiempo si continuaba esperando, porque Dan solo miraba al suelo ruborizado.

-Eres raro- el mayor agregó, y antes de salir del baño,solto un golpe sobre el estómago del menor, dejándolo sin aire sobre el suelo, y un par de lágrimas brotaban sobre sus ojos.

¿Por qué a mi?

capítulo 2

Después de aquel accidente en el baño dan decidió regresar a casa, sus padres estaban trabajando así que no notarian que se había saltado las clases, se sentía muy mal al no poder hacer nada contra los abusos de Alan y algo que le ponía muy nervioso era pensar en que le diría Alan la próxima vez que lo vea y peor aún si les decía a sus compañeros lo que pasó en el baño acerca del maquillaje, todos se burlarian de él. Se preocupó demasiado pero comenzó a tranquilizarse y relajarse un poco, era temprano, tenía 3 horas libres, así que tenía tiempo de jugar videojuegos entonces se dirigió a su cuarto para hacerlo, sin embargo antes de llegar lo detuvo una pequeña prenda que lograba divisar en el cuarto de su madre, era una tanga, una tanga color roja que al parecer se había caído del cajón de ropa íntima de su madre, dan se aseguro de que estuviera completamente solo, se quedó observando la prenda detenidamente durante unos segundos hasta que decidió ir por ella, la tomo y la llevó a su cuarto.
Era tan suave y provocativa a la vez, sentía que su pulso se aceleraba, se fue quitando el uniforme escolar poco a poco hasta quedar completamente desnudo, se podía ver su pequeño y lampiño pene que ya estando erecto media menos de 12 cm. Comenzó a colocarse la tanga con delicadeza y sintio como subía desde sus talones hasta sus caderas, le encantaba la forma en la que le apretaba el trasero y como lo hacía lucir, parecia que era una chica de verdad y eso lo excitaba.

Con la cabeza un poco descontrolada fue rápidamente al cuarto de su madre, para ser más específicos al cajón de ropa intima y tomo un sujetador que combinaba con la tanga, lo colocó al rededor de su plano y débil pecho, lo que antes sentía ahora se multiplicaba por dos,
Se acostó en la cama y comenzó a frotar sus pezones bajo el sujetador, los frotaba tan fuerte que gemia de dolor y placer, dirigió su mano derecha hacía su diminuto pene y comenzó a masturbandose, era demasiada la excitación que terminó en cuestión de segundos.

-esto es un desastre-

Dijo mientras veía que había manchado las sábanas de sus padres con semen.

-será mejor que lo limpie-

Inmediatamente se dirigió hacía la cocina, para poder coger unos trapitos y así limpiar lo que había hecho.

Dedicó el restó del tiempo libre en limpiar todo a la perfección y no dejar ninguna pista de su reciente  travestismo.

Capítulo 3

A la mañana siguiente dan fingió estar enfermo como pretexto para no ir a la escuela, estaba muy avergonzado, Alan lo había visto con restos de maquillaje y no sabría que decir cuando lo cuestionara al llegar a la escuela.

-¡Dani! Date prisa o llegaras tarde a clases-

Su madre lo presionaba desde la planta baja mientas se apresuraba para llegar al trabajo

-estoy muy enfermo madre-

Dan respondió fingiendo una voz agonizante. Su madre no tenía tiempo para escuchar lamentos y lo obligó a salir de su recámara.

Ahí estaba dan sentado a lado de su madre en el automóvil de camino a la escuela. Su madre  noto la inevitable tristeza que abundaban en su rostro.

-¿Qué te pasa hijo?-

Su madre preguntó, haciendo que dan se sobresaltara.

-no es nada madre solo me siento un poco débil-

Respondió tratando de parecer más relajado. Había mentido, otra vez.

Había llegado a la escuela en poco tiempo pues el tráfico era ligero, estaba nervioso por entrar al salón de clases, se armó de valor y se dirigió hacia el, una vez ahí dio un largo suspiro pues notó la ausencia de Alan, se sentía bien por ello, tomo asiento, ahora estaba más relajado pues no sentía ninguna presión, sin embargo duro poco su alivio ya que sabía que en cualquier momento pasaría por la puerta.

Faltaban 5 minutos para que las clases comenzarán y dan esperaba pacientemente, el tiempo transcurrió y Alan jamás se hizo presente, definitivamente ahora estaba reconfortado.

Como era de esperarse el resto del día no fue para nada interesante, las clases tomaron su tiempo hasta que terminaron.

Ahora Dan se encontraba de regreso a su casa, conduciendo su bicicleta por la ciudad. Podía tomar la avenida para elegir un camino más directo y seguro, pero prefería tomar una ruta alterna en donde hacía la mitad del tiempo aunque lo obligaba a pasar por rutas más concurridas y barrios peligrosos, pero eso no era un problema para el pues pasaba los puntos más peligrosos con mayor velocidad.
Ese día decidió parar en una pequeña tienda para comprar golosinas, el barrio en el que se encontraba dicha tienda no era peligroso pero tenía un aspecto desgastado además de muchos callejones solitarios, casi todos de basura, estaciono su bicicleta en un callejón a un costado de la tienda, se dirigió al edificio y compro lo que necesitaba, no le tomo mucho tiempo en regresar por su bicicleta para así irse a su casa, pero al regresar al callejón ya no se encontraba su vehículo, había desaparecido casi por arte de magia, analizó su alrededor tal vez la había estacionado en otro sitio y no se percató, buscó y buscó hasta que con la mirada a la bicicleta encontró, estaba tirada justo en la mitad  del mismo callejón, dan se dirigió hacia ella, un poco tímido para ser honestos pues a medida que se adentraba al callejón el entorno se volvía más oscuro y frío, llegó a donde estaba su bici y noto un ligero cambio en ella, parecía como si un tráiler le hubiese pasado por encima, tenía golpes en todas partes y una llanta ponchada, se preguntó que le pudo haber pasado en tan poco tiempo.

Mientras trataba de reparar los daños causados, escuchó justo de tras de él una risa que le resultaba muy familiar y provocó que se estremeciera, dirigió su cabeza hacía el origen del ruido y logró visualizar una gran silueta entre las sombras, mientras la silueta se acercaba más a él más  podía reconocerla.

Así fue como volvió a toparse con Alan, pero esta vez fuera de la escuela, sin refugió, sin maestros que lo defendieran, sin protección...

estaba perdido.

capítulo 4

Sus ojos quedaron vacíos y dejaron de funcionar sus oidos, le cambio la voz y en sus mejillas apareció el rubor.

-Hola hehe-

Saludó a Alan de manera inquieta y nerviosa.

-¿te gusta tu nueva bicicleta, nena?-

Respondió Alan omitiendo el saludo de dan.

Dan solo quedó boquiabierto.

-creí que era demasiado masculina para ti, así que la hice pedazos, parece que tendrás que comprar una nueva que se ajuste a tus gustó de mariquita-

-¡No soy una mariquita!-

Respondió por impulso, sabiendo que lo había estropeado así que cerró la boca rápidamente.

-¿A no? Entonces porque estas llorando-

-No estoy lloran...-

Dan fue interrumpido por un golpe en el estómago de parte de Alan, se arrodilló por el dolor y en sus mejillas resbalaban un par de lágrimas, justo lo que Alan quería.

-pues yo te veo llorando hahaha-

Se burló Alan, dan solo lo miraba desde abajo con inferioridad y con los ojos húmedos.

De repente sintió un fuerte jalón de cabello.

-si tanto te gusta ser una putita entonces te ayudare-

Dijo Alan mientras restregaba la cara de dan por encima de su miembro que se encontraba debajo de su pantalón, dan trataba de separarse pero incluso intentándolo con todas sus fuerzas Alan podía mantener su cara pegada sólo con brazo, le faltaba el aire, de vez en cuando Alan lo dejaba respirar así dan tomaba aire desesperadamente pero sólo para que un momento después volviera asfixiarlo con su entrepierna. había perdido todas sus fuerzas y dejo de luchar, ahora Alan hacía movimientos pélvicos contra su cara, dan comenzó a llorar por la desesperación solo sentía el miembro de Alan en su boca, luego en su nariz, ojos y mejillas con tan sólo la separación de su pantalón, aun así dan pudo sentir que estaba duro, y que era muy grande.

Alan terminó de divertirse y lo soltó, notó que estaba llorando así que lo tomo de la barbilla

-no llores nena, sólo quería enseñarte lo que es un hombre de verdad y creo que lo sentiste muy bien-

Dan bajo la mirada pero Alan lo obligó a mirarlo a los ojos

-así que no llores-

Le dio una bofetada tan fuerte que lo dejo inconciente, con la mano marcada en la mejilla, ahora dan yacía sobre el suelo de aquel callejón oscuro con el rostro adolorido. Alan se había ido ya pero el pequeño dan seguía tendido en duro y frío concreto .

Capitulo 5

Todo parece nublado y el frio ha aumentado, la brisa fresca del viento que pasa por el callejón solo fortalece su frescura, por eso mismo es que Dan se levanta al sentir una incomodidad de temperatura, sentado en el suelo recompone su postura observando a la nada, perdido en el mar de sus pensamientos, pero una vez que logra enfocar su vista se percatada de que la luz del día casi había desaparecido, sacó su celular del bolsillo y es cuando queda confundido, pues si la hora era correcta había  estado tumbado en ese callejón por mas de 3 horas.

Ahora estaba asustado, conocía el camino a casa, sin embargo, estaba un poco lejos, todo indicaba que debía ir mas deprisa para evitar los peligros de la noche en aquel barrio desolado.

Entre la tenue luz amarillenta que generan los faros descuidados Dan buscaba su bicicleta, no tardó mucho en localizar la silueta a un par de metros de él y se dirigió hacia ella un poco impaciente por salir de ese lugar.

-Maldito...-

dice entre dientes al ver destrozada su bicicleta.

-No recordaba que había hecho esto-

sin intención dijo lo que pensó.

Repartió una mirada nerviosa a su alrededor mientras pensaba en su situación, inmediatamente opto por la solución más optima y lógicamente la única posible.

Caminar.

Eran aproximadamente las 8:30 pm y Dan se encontraba caminando discretamente por las calles de un barrio que no era del todo seguro, logró pasar unas cuantas calles sin llamar la atención, no resultó muy difícil pues el barrio parecía desierto y además tenia claros problemas de iluminación nocturna, esto le dio un poco de seguridad y comenzó a caminar con mayor fluidez pero al avanzar una cuadra más se detuvo en una esquina pues vio que a mediana distancia (tal vez dos calles) se presentaba la iluminación de una fogata.

Despertó su curiosidad, ahora que se encontraba mas seguro decidió ir a echar un vistazo mas de cerca, justo cuando llego al origen de el fuego se dio cuenta que era un especie de  campamento, pero no cualquier campamento sino uno peligroso, lo supo por el tipo de personas que circulaban la fogata, Dan sabe perfectamente que no se deben juzgar los libros por sus portadas, pero vaya, era mas que obvio que aquellas personas no eran amigables.

Trató de apresurar el paso y salir de el área de peligro en la que ahora se encontraba lo antes posible, se escabulló como un gato sigiloso por la oscuridad, su pequeña y delgada silueta le permitían pasar de ser percibido con facilidad, pero no quedo del todo exento.

-¡Oye muñeca!

Soltó en voz alta uno de los vagos del campamento

No lo podía creer había sido notado a pesar de su asombrosa discreción. Se detuvo y apretó los dientes

-¿Que hace una nena tan linda como tú por aquí?-

Esta vez lo escucho más de cerca y logró percibir un aliento a alcohol, el miedo y los nervios lo paralizaron y aunque quería darse la vuelta para intentar "solucionar" el problema simplemente no era capaz

-Déjame enseñarte algo ¿Quieres?

Ahora lo sentía justo detrás de él y no solo sintió su presencia sino que también sintió la palma del sujeto en su trasero, no una ni dos veces sino que en repetidas ocasiones y poco a poco empezó a sentir la presencia de mas manos tocando su trasero, nalgueándolo, explorando sus labios y sus inexistentes pechos.

Ahora si estaba asustado.

un resumen de mi vida y un posible plan

Yo desde pequeño al acudir al jardín de niños, los niños me rechazaban y nunca jugaban con migo, sin embargo con las niñas era muy distinto ya que ellas siempre jugaban con migo y nos divertíamos mucho.

También recuerdo que yo jamas jugué juegos  denominados para niño pues nunca me llamaban la atención, pero sin embargo tenia que hacerlo pues en la familia de mi mama predominan los hombres, además de ser de las personas con ideologías machistas. Y por parte de la familia de mi padre tenía primas y primos mayores  pero pues siempre tenis que aparentar alguien falso

Ya en la primaria todo era muy distinto pues allí fue en donde comenzaron los primeros insultos, agresiones, y rechazo por gran parte de mis compañeros, ya que ellos me llamaban "raro" solo por el echo de no hacer lo que mis otros compañeros hacían. Yo en ese tiempo logre tener a un  amigo por difícil que parezca pero nada es para siempre pues después de eso el se mudó de casa fue en ese entonces donde yo aprendí a jamás encariñarme tanto bueno ahora se que eso es imposible.

Los demás años en la primaria ya no fueron tan duros para mi pues yo ya me hacia mas fuerte, pero siempre tuve muchos inconvenientes pues pensaba en lo que pensaba con mucha frecuencia, era el echo de que a hora por eso me tenia que gustar un chico, pero pues todo lo contrario yo hasta la fecha jamás me ha gustado algún chico. . . (Hasta hace tiempo)

Ya en secundaria parece que todo estaba cambiando, pies por muy difil que parezca yo si tuve novia  los 2 años, y pues con ella fue la primera persona que me dio la confianza de decirle lo que me estaba ocurriendo pero claro como debía de ser tan obvio al finalizar la secundaria ella se mudó a otro lugar y pues aunque se que ella está bien aún sigue un sentimiento de tristeza.

Con el tiempo que he llevando, teniendo estos sueños, estos pensamientos y estás ganas de querer ser mujer ya se estaba convirtiendo en un problema muy grande pues ya estaba ocasionando una cierta frustración y depresión, en estas ultimas ocasiones  he llegado a pensar el echo de que mi vida es completamente una farsa y pues es un poco extraño pues a mí siempre me an cagado las personas falsas.

Hoy me he dado cuenta en que pues yo no me he sentido a gusto ser un chico.
yo siempre desde que era muy pequeño anhele ser mujer, pero jamás se lo mencione a mis padres pues nunca me he sentido en confianza con ellos, pero espero que esto se acabe pronto, pues pienso en ya sacar todo lo que me guardado, todo lo que ocultado y debo ya de decir lo que en verdad pienso, tal vez ya sea muy tarde pero la esperanza es lo ultimo que voy a perder.

Ya si mis padres me aceptan me daré cuenta de que en verdad me quieren aunque se que es y sera imposible, pues yo entiendo que esta noticia que les daré sera muy dura para ellos, y tal vez para alguno de ustedes. Lo sé es por esto que siempre soy así es por esto que nunca demuestro mis sentimientos.

He llegado al punto de querer hacer cosas por las cuales sería un poco difícil de asimilar pero el mismo miedo y temor a lo que me pueda ocurrir es lo que me pone en peligro de hacerlo

mi vida basada en una mentira

Que objeto tiene el vivir bajo una gran armadura que te impide ser quien en verdad eres?

No tiene poco que he pensado, pues desde aquel día, que paso eso y tuve la oportunidad de decir lo que pasaba conmigo, tuve miedo irracional a lo que pudiera pasar, tal vez ese mismo miedo  era algo dentro de mi hablando y diciendo que correría peligro.

No dejo de pensar en que hubiera pasado si yo decida hablar con la verdad y decir lo que en realidad pasaba, pues en ese entonces hubiera Sido mucho más fácil evitar toda esta presión que tengo.

Pero a pesar de eso creo que comentarios acciones de compañeros y  en el peor de los casos familiares, me obligaron a ocultar esto bajo más y más mentiras con respecto a mi manera de pensar.

Creo que es una de las principales razones por las cuales llego a sentir un profundo desprecio a los hombres, a tal grado de llegar a odiarme a mi mismo y de esa forma dañarme a mi mismo, a tal grado que en más de muchas ocasiones el querer acabar con mi vida, pero ni para eso soy bueno.

A decir verdad, no sé si está ansiedad, miedos, temor, y timidez sea un factor de problemas en mi vida, pues no sé si en principio deben ser considerado como problemas.

No sé qué hacer, he llegado a un punto en el cual he intentado un poco de todo, y dejar mensajes que mi madre pudiera ver, aún así creo que los ha visto pero no sé si los ha evitado o no los ve.

No logro entender a mi mismo ni yo mismo me poseo, no puedo entender cómo puedo tener más confianza en otras personas que en mi madre, no sé si sea una buena opción en principio, pero el echo de hablar de esto con amig@s  me ha echo un poco más y más fuerte, pero a la vez me ha echo alguien muy frágil. Pues siempre que intento o ya tengo el valor necesario para hablar con ella no sé ni cómo entablar la conversación, o como decirle por lo que paso y vivo y he vivido.

Creo que en este caso es mejor que le diga yo por mis propias palabras y acciones a que en un futuro próximo o cercano tenga que saberlo por otras fuentes o motivos.

Yo no logro saber cómo hay muchos casos por los cuales hay personas que lo han dicho y los han aceptado.

La otra y pues de las que más miedo/dolor es mi padre, en fin no tengo nada que decir de el pues prácticamente  personas así no pueden cambiar de una forma, pues creció con las ideas del machismo y no es lo más saludable.

Por qué sigo viviendo con una vida llena de farsas

13. A Little Less Than Average

13

The next morning I woke up with my arms still around him. He was awake though. "Good morning." I mumbled.

"You're not going to yell at me?"

"Why would I?"

"I thought you'd be mad."

"I'll let you in on a little secret."

"What?"

"I was awake last night when you came to bed."

"Really?"

"Yep."

"I was really worried you'd get mad at me again."

I laughed. "Yeah I know."

"Of course you do, you annoying little mind reader."

"We better get going."

"You're right. But let's get the free breakfast before we go."

"Of course!"

I got up and grabbed some clothes. I changed into jeans and a flannel shirt. I threw my hair up in a ponytail and walked out. Izzy was dressed and already packing. "Ready?" He asked.

"Yep. Let's go."

We got everything, which wasn't much, returned the room key and made our way to the truck.

We got in and continued our journey to see my mother.

~*~

"Will you shut up!" I yelled. We are about half an hour away and I'm about to kill him!

He was singing loudly to Benny and The Jets! I hate that song! He was so off-key and he doesn't even know the words!

He just kept on singing. The song finally ended and I hit his arm. "Ow! Jeez! What? You can't appreciate the classics?"

"Not when they're being sung, loud and off-key! Are you seriously that tone deaf?"

"No, I just did an extra special job, just for you!"

"Jerk." I said turning completely away from him and facing the window.

He reached over and rubbed my back and chuckled. "You're so moody."

"Yeah, well people just piss me off easily."

"You know it's a good thing we're made for each other, so I can handle your erratic personality."

"Same goes for you buddy."

"Ha! I'm way better at handling you then you handling me. How many times have you screamed at me to get away, to shut up, beat me up, and so on?"

I thought about it. "Wow, I'm an abusive girlfriend."

"Well, for the record this relationship was forced and that's just your personality."

"Are you calling me a violent person?"

"Yes."

"Wow, way to be blunt." I smiled at him.

"Well, what's life when you beat around the bush?"

"Drawn out and pointless."

"Exactly."

I smiled at him and he smiled back. "Hey we're here!" I said looking out the window.

He pulled into the driveway of a cute little house. It was seriously in the middle of nowhere. It was white with red shutters. A very nice garden and brick walkway.

I got nervous then. I haven't seen my mom in forever. I wonder if she's going to recognize me. I looked at my hair. Yeah, I'm sure you can't mistake this hair.

"Ready?" He asked.

"As I'll ever be."

He gave me a quick kiss and we got out.

We walked up the little stone path and I knocked on the door.

I heard rustling and the door being unlocked.

It cracked open and she peaked out. "Who is it?"

"Mom?"

The door flung open. There she was. Her hair slightly less red then mine, but just as wild. "Felicity?!"

"Hi." I said smiling sheepishly.

"What the hell are you doing here?!" She said with her eyes wide.

"Can't I visit?"

"Why?" She crossed her arms.

"Can we come in?"

"I don't know."

"Mom, come on. It's me your daughter. Why are you so paranoid?"

"I haven't seen you in almost ten years sweetie. Why are you here all of the sudden?"

"Your daughter can't just come visit?"

"No, you're supposed to be at an all girl's school thousands of miles away."

"You knew about that?"

"I asked for you to be sent there."

"Why the hell would you do that to me?!"

"It was for your own good!"

"Own good?! That place my own personal hell! The only good thing that came out of it was meeting Izzy!"

"Who?"

"Him!" I said pointing at Izzy. He looked really uncomfortable.

"Wait a second. Israel Gomez?!"

"Yes."

"You little bastard!" She yelled at him.

"Don't talk to him like that!"

"I had them send you to that school so he wouldn't find you!"

"Why?"

"Has he kissed you?"

"Yes mother, my ability has been activated."

"Damn it! No."

"What is your problem?!"

"Get in the house now."

She said with all seriousness in her voice. Izzy and I rushed inside and she shut and locked the door. There were like five locks lining the door.

"Wow, why so many locks?"

"When you've been through what I have you take extra precautions."

She went and sat down in the chair across from us.

"Mom, what's the matter? I haven't seen you forever and then you scream at me and my boyfriend."

"I didn't want this for you. If your ability was never activated then you wouldn't be a part of this life."

"Mom, you do know fate has a way."

"I know it does. How did he even find you?"

"It wasn't like it was on purpose."

"Did you willingly kiss him?"

"No, I didn't know who the hell he was." I said chuckling.

"He just randomly kissed you?"

"Yeah."

"Did he know what he was doing?"

"Yes."

"Damn you!" She yelled at him. His eyes got wide.

"I'm sorry! I didn't know! I was just doing what I was told by my dad!"

She calmed herself down. "Listen, I'm going to go make some dinner. Don't come near the kitchen for a little while, so I can calm down."

"I'm really sor-"

She put her finger up to shush him then left.

"Wow, you really pissed my mom off. Way to make a good first impression."

He gave me a 'What the hell?' look. "It's not even my fault!"

"Hey, you're the one that kissed me."

He sighed. "Great."

"It's not that bad." I wrapped my arm around him.

"Well, it's not like it can be undone."

"Exactly." I kissed his cheek.

He smiled at me and took my chin and pulled my lips onto his.

All of the sudden I felt something hot and sticky hit my face. It was tomato sauce. My mom was standing there. "No! No kissing."

"Sorry."

"Listen, I'm not happy about this, but you're going to have to stay for a little while. Unfortunately both of you." She said glaring at Izzy. "I'll show you where you'll be staying. Israel sleeps on the couch since I only have one other room. And no you both are not staying together."

She showed us into a little room with a small twin bed. It was very cute. "Thanks mom."

She just eyed us and walked out. "Wow, you'd think that now we're stuck in this together that she'd be nicer." Izzy said.

"I know. I don't know what her problem is."

We talked for a little while then my mom called us for dinner. It was the most awkward quiet dinner ever.

"So Felicity, What can you do?"

"I read minds."

"I see. Just like your father."

"Yep."

"What about you Izzy?"

"Um....I teleport."

"That's convenient."

"Yeah."

"Mom, why are you so upset?"

She sighed. "Felicity, I sent you to that school so he wouldn't find you, so your power wouldn't be activated so you wouldn't ever be in any danger. But now there's danger everywhere you go! Lucious is going to find you."

"Why does he want to find us so bad?"

"I...I don't know."

She got up and started washing the dishes.

"Mom are you lying?"

"No, I'm not. When you're done clean your dishes and go to sleep." She ran out.

I swear I need an answer now.

**Questions questions! =) Hope you enjoyed it!!! ;P Bye bye! Let me know your thoughts!**

14. A Little Less Than Average

14

It's been a couple weeks and still no answers. I've tried and tried, but my mother is just as stubborn as me. I found out her ability is manipulation though. It doesn't work well on me.

"Mother!" I yelled. She was outside working outside on the garden. Always in the garden now a days.

"Tell me what I need to know now!" I yelled. I'm so sick of this beating around the bush shit!

"Felicity, no. Listen, I love you. I want to keep you safe. Run. Just keep running. Stay away from Lucious and his henchmen. Just go as far as you can! Please!"

"No mom."

She glared at me and got up and walked away. If you're wondering, I've been trying to find answers in her head, but it's nearly impossible. She now knows what I do, so she locks everything up in her head tight. It is possible to keep things from me.

I screamed. She's so infuriating! I stomped around the front yard for a while. All I want to know is why this man is after me. What's so wrong about that?!

All of the sudden I knew something was wrong. I looked around me. Nothing.

I walked around carefully. Then something grabbed me. I couldn't see anything, but I knew she was there. 'Got her!'

"Mom, Izzy run!" I screamed at the top of my lungs before she covered my mouth.

They came out and saw me thrown into a car that sped up and then I watched as they disappeared behind me before everything went black.

*Izzy's POV*

"Mom, Izzy run!" I heard Felicity scream from outside.

I ran outside and saw her being dragged away, by something I couldn't see. It must be someone with invisibility. Then a car sped up and they were speeding away. "Felicity!" I yelled running after the car.

It was gone too fast though. "No! Felicity!" Her mom yelled. "Izzy can you get her?!"

I tried finding her, but I couldn't. She didn't want to be found. "No." I said

"Get her back now! Please dear God!"

"I'll find her. I promise."

I went and got the truck. I know where I'm going. There's one person that would have any information on getting to where she is. Tristan.

*Felicity's POV*

I woke up on concrete. My head hurt like a bitch. I looked around. I was in a jail. Really? Just what I need right now.

"Hello?" I said. Trying to see if anyone was around.

"Hello?" I heard back.

"Is someone here?"

"Yes."

"Who?"

"My name is Sarah."

"Wait, Sarah, do I know you?"

"Felicity?!"

"Yeah."

"Oh my God! You can't be in here!"

"Why?"

"Is Izzy with you?"

"No."

"Oh thank God!"

"Why?"

"He can still save you!"

"What about you?"

She chuckled. "I know I'm done for. What matters is you."

"Why?"

"You don't know?"

"Um...No."

"Well all the elders do. I heard them talking once. You and Izzy are destined to-"

"Ah! My dear Felicity! You're awake, how wonderful!" Someone said. I recognized that voice.

"Jane?!"

"I truly didn't know you were the one that he's has been looking for. This is just wonderful."

"He?"

"Yes, you know him. Lucious."

"You work for Lucious?"

"Work for him?" She laughed. I'm married to him." She came into view smiling cynically. She looked different. VERY different. Instead of the Amish girl look she had on a tight black dress. Her hair was styled more fashionably, and she was wearing a whole hell of a lot of makeup.

"What the fuck." I said simply. I rarely say the f-word, but this was one of those required times.

"It's not nice to use language like that my dear Felicity." There was something else about her too. She seemed...older. Not in a bad way, just like instead of seventeen she looked twenty eight or so. "Didn't you learn anything at that school?"

"Why the hell were you there?"

"Well, my dear Lucious sent me there to recruit young girls. They're all so easily manipulated that it was pretty simple."

"Why are you married to Lucious?!"

"He has money. He has power. He has a plan."

"Wow, I thought you were a bitch before but this is ridiculous!"

All of the sudden her hand reached through the close bars and grabbed my neck. I couldn't breathe. Her whole body then slid through the bars.

That was just about the creepiest thing I ever did see. "You want to call me a bitch again? You know you made my job so much more difficult. The minute I saw you with dear little Izzy I knew you were who we were looking for. You and your bright red hair. It was unmistakable. But when we sent that squad, you had to go and be difficult and run away!" She held me up by the throat. I was seriously struggling now. I was about to lose consciousness when someone else came in.

"Jane dear don't kill the girl."

"Oh I'm sorry."

"Come."

"Yes dear."

She dropped me and slid through the bars and ran off. I didn't even see who she was talking too. I was focused on breathing at this point.

What am I going to do? I made sure to not want Izzy here. He can't come get me. Or he'll be stuck too. That's just what they want. What I'm also curious about is why she's killing her kind. It's obvious she's one of us.

I curled up in a ball and eventually went to sleep.

**Whoa! Right? You didn't expect jane right? Lol It will get explained in the next chapter, but i'll explain it better right now. Jane's ability is like Mr. Fantastic from Fantastic four. But obviously she can adjust her face a little here and there. It's not like morphing just adjusting. Get it? Okay well i know it's a lot of short chapters put together. I'm still in experimental mode. Lol I'm still learning. I need to put more detail in, i know. Thanks for reading! Shoot a comment my way. =D Peace!**

15. A Little Less Than Average

15

*Izzy's POV*

It's been days. I'm having a hard time finding Tristan. I'm worried he's too far and I'll pass out when I got to him, but I'm now thinking I need to make the sacrifice. I had gone back to the boarding house, but there's barely anything left of it.

I have to find her. I know they haven't killed her yet, but I can only imagine what they're doing.

I've tried over and over to find her, but she's not letting me. I can't seem to place where she is! It's killing me on the inside.

I was driving around when I finally gave up. I'm finding Tristan now.

I pulled over and closed my eyes and thought of what he looked like and every detail. Then I placed where he was. Some house in Rhode Island. I opened my eyes and I was there. I was a little dizzy, but since I haven't been transporting anywhere and I don't have Felicity with me it was easier.

"Who's there?!"

"Tristan it's me, Izzy!"

"Oh my gosh! Be more careful. I was about to shoot you."

"Listen, I need your help."

"With?" He paused. "Wait, where's Felicity?"

I sighed. "She's been taken by Lucious' people."

"What?! You're kidding!"

"No."

"We have to get a hold of Carol."

"Why?"

"We're going to need some help."

"With getting Felicity?"

"Of course. We have to get her."

"I agree."

"Well, I have a question though."

"Shoot."

"Why'd you come to me?"

"I was told that you have maps and what not of Lucious' domain."

"I do."

"I was thinking that even if Felicity doesn't want me there, then I can still get in somehow."

"Izzy are you stupid? Because you don't come off as stupid."

"Uh..."

"Well, I'm going to tell you right now that was about the dumbest idea ever."

"Why?"

"Of course Felicity doesn't want you there. She's bait! They want you both!"

"Why?! Can someone finally answer that for me?!"

"I can't, but Carol can."

"Damn it."

"Come on Izzy, get some rest. There's nothing we can do right now. I'll get a hold of Carol right now."

I thought about what he said. It makes sense, but the minute she wants me to come, I'm coming.

He showed me to a room and the minute I hit the couch I fell asleep.

*Felicity's POV*

I thought I would be treated badly, starved or something like that. I did not expect this.

I was given clothes, a nice room, nice meals, and everything great. Although the clothes are rather uncomfortable. Nothing fits. It's too short, or showing. I look like a slut to put it bluntly.

I still don't know why they're doing this.

Jane visited me once. Just to take a look around and ask me if I was comfortable.

"Can I meet your husband?" I asked.

"No. Not yet anyways."

"Why are you doing this?"

"We just want your stay here to be comfortable."

"That makes no sense. You kidnapped me."

"Well, I'd love to answer all your incessant questions, but I have a date with my husband."

"Why are you killing us if you're one of us?!" I yelled.

She stopped and turned around. "Excuse me?"

"I mean, whatever happened to your other half? Why are you with Lucious killing us?"

He chuckled evilly. "Well, my other half was named Ryan. He was killed by our kind. Need I say more?"

"Why did they kill him?"

"They were just... drunk."

"But-"

"Listen, they killed him and you want to know who killed him?"

"Who?"

"Your bastard of a dad!"

"My father?"

"Yeah, him and all his buddies!"

"That makes no sense. He couldn't have."

'My other half was a bit of an eccentric visionary. But he didn't deserve to die.' I heard her think. Then I got a massive pain in my head.

"What do you mean eccentric visionary?" I mumbled.

"Don't you dare read my mind! And I wouldn't if I were you. This room keeps you from using powers. So if your little boyfriend comes in. He can't come out unless he wants a nasty shock." She chuckled.

"I'm sorry! It just happens! And he won't come!"

"Why am I here talking to you?"

She swept out of there. I thought for a minute. My father was not drunk. She meant something by eccentric visionary. What did he do that made them kill him? I figured out that her ability made her like elastic. I don't even know how old she is. She can make her face wrinkly or tighten it. It's like your own easy Botox.

I laid down and thought. Then I got this wave of loneliness in this big room. It was giant and white with a huge plush blue bed.

I started to fall asleep. I thought of Izzy. God, I missed him. I sighed. I would give anything for him to be here.

Before I could stop my thoughts I heard rustling. No. He's here!

"Felicity?"

"No Izzy! You can't be here!"

I rushed over to him.

He got up woozily. "Why?"

"Now you can't leave. This is what he wanted! Are you an idiot?!"

"I'm sorry. I just come whenever you wanted me to. I didn't think about it."

"No!" I started to cry. It's all over now.

"Ssshhh." He held me. "Don't worry. It'll be okay."

"No it won't! You were our last hope."

"No, I managed to find Tristan. They'll help us."

"They won't know where we are! This place is huge. We're going to die."

"Wait, you said I can't leave?"

"No. This room is made so you won't be able to."

All of the sudden hit the ground in pain. "Izzy! What's wrong?"

"I tried."

"You're an idiot!"

"Calm down. It's alright."

I continued to cry. I lost all hope.

He picked me up and carried me to the bed. He laid me down gently and laid down next to me. He held me until I stopped crying. "You know, you look really good in that dress." He said to lighten the mood.

I sniffled, but smiled. "Thanks. I didn't want to wear it, but I don't have many choices in here."

He chuckled. "You know what?"

"What?"

"When we get out of here, I'm going to give you a big milkshake. With a cherry on top of course. To match that hair."

I laughed. "That sounds wonderful."

He wrapped his arms around me and we eventually fell asleep.

Then we got woken up by a knock at the door. That's weird to me. Usually they barge right in. I'm a prisoner so it doesn't matter.

I walked over and knocked back. I obviously can't open it. It slowly opened it revealing a girl. "Hello?" I said.

"Hi, Felicity?"

"Yes."

That's when it donned on me. I know this girl! This is Fallon!

"Fallon!"

"You know me?"

"I know Tristan."

"You do?!"

"Yes."

"Oh. Well, I want to help you."

"How?"

"I'm going to get you and him out of here."

"Really?"

"Yes, come with me."

**I know I haven't mentioned why Fallon is with them. I don't really get a chance in the story to explain it though. They actually pretty much blackmailed her with Trsitan. They were in the perfect position to take him, so she had no choice to protect him. She never got a chance to explain what happened so he doesn't reall know why she left either. And once you're there you're there. Threre's no way she can leave. Her ability is too rared and useful for them to kill her though. Got it? =D Thanks for reading! Peace!**